陳同佳係咪可以緊急法下輕鬆踢出境？

係咪已經有法律依據可以踢去中國大陸 或者 台灣

【行動】西九遊行要大量針對強國人文宣！
務求輸出革命！附詳盡策略：

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

你踢佢出境
但係人地唔俾佢入境又點計

難民？

送佢返大陸
下場應該慘過去台灣

DLLM
請特區政府安排相關手續=自動送中
逃犯引渡條例翻生